賓特拿射入致命一球,為洛辛堡追番一分

唔講咁多
中堅賓好波

a0好波

咪再串啦

N 賓 好波😂

塑化雞好波

究竟吹奏佢的巴打買左幾多錢波?

致命賓特拿

連tvb都吹奏

G

守龍果個死左？